耳機嗰粒膠成日甩，可以點搞？

用緊SE425，將個耳機塞入隻耳之後，粒膠就會甩，跟住就塞左入隻耳入面 左邊又冇事喎，係咪個耳機問題？有冇得整？

成日拆粒耳膠 ？可能管道位變型鬆咗
換耳膠就得

冇成日拆，我晏d番到屋企會試吓換耳膠架啦 明明尋晚用乜事都冇

粒膠個窿有size分架，係咪太大呀？

唔知，用左半年都冇事

粒膠出油？
用酒精抹下粒膠同耳筒條管

落AA膠

係咪聽岀耳油吖

一有油就好易甩
用洗髮潔洗下對膠，再用酒精紙抹下條筒

我果對都係咁甩，最後用AA膠痴實左

換過粒膠佢，多油啊

用酒精清潔，搞掂左了，多謝各位

去深水埗 福華，買一堆，大中細碼
慢慢用 好便宜

耳膠其實係消耗品 , 用耐左要換